# Linguagem PERL #

* PERL.

Linguagem de programação em alto nível.

Uso de interpretador.

Compilação e linkagem do interpretador em nível de máquina.

binutils.


- **MVC**.

**Catalyst**.

Configuração do ambiente de desenvolvimento.




Debian GNU/Linux.

Apache:

Nginx:

Em um sistema Debian GNU/Linux.

[Instruções básicas](catalyst_http_setup.md)
